係東涌既手足唔洗咁恐慌

有咁多路人cover
總之棄裝保護好自己就ok

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

A車有消息已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開

行路選擇
往東前往欣澳 15公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 5-6小時

棄裝！入屋苑！換衫！

係驚磨爛蓆

全部人排隊搭巴士, 你排到條龍幾長都得
唔好搞事, 班狗吹你唔脹

係，我見仲有手足full gear

搵位棄裝換衫

推

同意換衫棄裝等車番屋企

之後話入黎玩

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

咪撚行去青馬 有排行 得一條路 好易出事

真係路人都拉嫁啦,走到就走,走唔到就渡假屋

棄裝，街坊look, 有巴士上左先